覺唔覺賭雞叫馬重要過新聞自由

賭雞叫馬、睇AV嘅自由都冇、抽新股都可以中斷

連呢啲基本權利都冇嘅仲咩人講捍衛自由

信唔信遲D港共政府搞鳩埋呢兩樣

叫馬賭雞缺一不可